好辛苦 憂鬱症

成日行行下係街到會好想爆喊
係多人既時候又係咁
可唔可以唔好再黎搵我
真係好辛苦
好想自殺

好似叫抑鬱症

我屬於憂鬱掛

絲打有冇睇過醫生呀

有見社工 不過無用

有啲嚴重喎 建議睇臨床心理學家或精神科醫生

睇睇下我都係

點解冇用呀

原來我憂鬱加抑鬱

我講講下個社工喊埋 叫我安慰返佢

我依家唔食得藥住 所以睇黎無意思
見身邊朋友食完藥都介手好似無乜用

網上好多測試你可以試下

如果俾得起錢可以睇臨床心理學家
如果負擔唔起都仲有其他選擇

訓唔到但又乜撚都唔想做

真係負擔唔起

做乜都好無心機 本身有興趣既野都麻木曬

心情行動有輔導服務可以睇下
如果覺得真係自殺感太強烈,有危險記住報警

憂鬱中哂 抑鬱開始有啲
呢排我只訓到三四粒鐘
食野無哂味覺，任何野都覺得好無興趣

覺得嚴重可以睇醫生

最近有種念頭，寧願從來都無存在過
得到咩就失去咩，希望只帶嚟絕望
不過自知一定唔會自殺，因為真係好唔甘心，好想有番以前開心既感覺，但腦海成日有死左可以解脫既畫面

唔知算唔算嚴重，都差唔多十年係咁反而係習慣左

已經自殺過一次，種感覺會黎得突然 就係咁喊
好辛苦 想擺脫一切 所有既野

以前好鐘意睇戲 而家睇睇下勁多野諗無哂意欲睇，好多野做到一半無哂癮

辛苦就上嚟分擔下
頂唔順就報警入醫院

你係好需要搵人傾，唔好自己收埋！
當然係搵有同理心幫到你既朋友
唔係搵d同你鬥慘既人
我就知自己去到好嚴重控制唔到情緒
無得救